想要人 要人 葵芳有手足比人捉 冇人幫 1734

想要人 要人 葵芳有手足比人捉 冇人幫
葵芳地鐵站要人

要人 狗鐵話要檢控

唔好 再要一個手足 心灰意冷

我有去救佢 但得我一個 唔夠

要人啊

幫推

跳閘？ 如果係既話就算啦

推

手足用左 魔法卡 但卡 唔係佢身上 狗鐵搵唔到證據

但我見到 深信佢有買成人飛

真係唔好 令到我 心灰意冷 一件甘小 甘低成本嘅事 都冇人 出來幫手 頂一頂

每次有人出事 都係得小貓一兩隻來幫手 你叫香港人點樣相信 你地係有心有力 抗爭 「黃」「藍」 唔係講 要做架

狗來了🙂

保持冷靜, 逃票係罰500
唔好俾狗老屈其他野

冇人

冇野老屈到
起訴刑事 有冇手足有經驗

500錢 有但 唔想比 都冇證據

如果有 手足 葵芳地鐵站 恒生AMT 等

求大家收工 來一來

女仔來 我唔知佢 心理捱幾耐
錢有 但甘心
葵芳站內 恆生ATM 🖐🏻👆🏻

狗鐵都驚 我諗唔明 仲有咩原因 相信香港會贏

唔係附近 幫推

比500就算啦
唔好比人屈到上狗屋就得

法庭見

🙂

買張飛塞俾佢

記得要幫張飛入閘

係咪俾狗捉走左個女仔😨

串謀係老妨

點會係刑事呀 係咪d狗屈佢偷野